陳奕迅唱功討論區

吾該有聽先好留言 歡迎聲樂高手👈🏻

好中意陳奕迅d 假音 好明顯係假音吾算實（比起張敬軒）但係共鳴好嚮好好聽

吾你老母

垃圾eason chan